Kpop鬼妹仔點排

1. somi
2. eunseo
3. Nancy

Eunseo係咩？

佢瑞典人

Nancy16年剛出到，瘦個樣真係好靚女

有無肥瘦對比圖

好清純…
唔似而家唔dirty..

睡美人ja gwa

吊你真係好幽默

比少少尊重啦

大

LISA

依家都好正式喎

nancy第一啦

老老實實 韓國直播果班都靚過kpop果d